搞Starbuck=自取滅亡

搞Starbuck=自取滅亡
香港求緊美國幫手但係自己去打爆人地D野, 想點?冇撚病啊?
外國人唔會理亦都唔會花時間了解Starbucks同美心關係
佢地只係見到平時最鍾重飲既Starbuck比Crazy Hong Kong people打爆哂
Starbuck Coffee對鬼佬黎講等於香港魚蛋燒買, 你地想像下香港小食檔比外國人打爆哂你有咩感受?
香港人一直都係做緊「被害者」呢個角色先會比國際同情,支持
宜家人地會覺得香港人變左「施暴者」
香港人開始殺鬼佬啦!好恐怖呀!

認真想問點解呢D全部冇事:
中資Pacific Coffee
中資華潤超市
奶共張敬軒 空中酒吧 The Crown
奶共余文樂 華嫂冰室

咁多野唔搞係都要搞9美國野

老話咗唔係紅色企業/藍色政見就打
搞美心、優品、富臨係有原因㗎大佬

見人政見立場同自己唔同就搞
同CCP有咩分別

依家係姓伍條行將就木老野，去咗UN 作野，老屈手足
而福建自治區嗰啲就唔洗多講啦

起底
不推文
上一頁

Starbucks 的文宣,建議用英文

一早講左